趙先生話澳洲準備修改skill assessment 比香港人，係咪真？幾時開始？

趙先生話澳洲準備修改skill assessment 比香港人，係咪真？幾時開始？有冇sources?

如果又係歸到同其他人鬥EOI高分，咁肯肯定爭唔贏

而家咩YouTube kol都唔洗睇
個個都係引用個上星期四個兩三篇新聞
星期三內閣會議後會有真正消息

如果沿用一樣既 visa sub class
我認為可以幫普通香港人加10 分, 抗爭者加15-20 分

點樣定義「抗爭者」已經夠政府傾到天荒地老
傾得成啲後生都送哂上大陸
同埋最大問題係宜家武肺
如果澳洲打開口牌只收「抗爭者」
咁同叫佢自首係冇分別
冇一班「普通人」做掩護
所有唔係澳洲pr/citizen 買去澳洲機票嘅等同自爆

我想問趙博同趙善軒係咩關係??
點解兩個咁似樣??